[可能old news]發現尖咀狗窿 便衣狗出入

一開始係為咗避佐敦大街嘅tg
走咗入柯士甸道，尖沙咀警署後門
點知發現半小時內，至少五個便衣從大閘出入
咁梗係即刻影相啦

估唔到連圍裙阿叔都有，頭耷耷出嚟
我舉機仲令到幾個便衣寧願匿返入去

好快，佢哋居然舉黑旗
嗰度附近冇手足、冇記者
仲針對我一個人嘅特徵，嗌咪驅散
我就知道捉住咗佢哋春袋

最終45分鐘以上黑旗，冇射過
三次派出綠曱甴出閘嚇走人
都唔成功，仲越來越多手足

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

wow咗
old news is so唔識串
(但又冇人喺嗰度做哨喎)

我又冇撚狗，街坊look
班狗嗌咪30次以上嗌我走
慶過火屎

黑旗喺大閘右上方
大家可以放大黎睇睇

以上如有半點虛言，我死全家

自推十連 1

自推十連 2

自推十連 3

自推十連 4
大家最近希望玩多啲油尖旺九龍
棄港島 我覺得呢個資訊大家都需要知

自推十連 5

自推十連 6

自推十連 7

自推十連 8
有冇人俾啲意見幫推

自推十連 9

自推十連 10
樓主真可憐，自己說自己笑.jpg

幫你推

推

街坊裝幾時都可以撚狗

走

補充：呢度即係佐敦站彌敦道行入一條街
軍記前少少，好多地產鋪嗰度
尋日係彌敦道柯士甸道交界十字路口開戰
冇乜手足入過嚟，我叫過兩個記者留低
話pooppoop對冇示威者嘅地方扯旗

記者表示：唔留

「柯士甸道上面嘅市民立即離開！」
「你哋正參與緊一場非法集結！」
「請你地立即離開！」
「否則警方將使用催淚煙進行驅散！」
「_色衫、_色褲，我哋影低晒你㗎啦！」
「請你地立即離開！」x1000

阿sir，我好悶呀，仲有冇下一句啊？
扯旗咁耐，捨唔捨得出啊？

Mon po狗你好
尋日你嗌咁多次我都詐聽唔到
係咪好嬲呢？有冇喉嚨痛啊？
都話你拉我唔到㗎啦
錄影？你錄到啲咩啊？錄到我東張西望？

推唔到都照推

Tsui

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

便衣狗出嚟想扮街坊？

Push

之前深水埗便衣又係廚房佬個look，攬住圍裙，戴住單邊耳機

零零發?

funny

據我所知尖沙咀差館入面係有職員餐廳的
或者係廚房佬都未定

要幫手推

影響市容，有礙觀瞻

push

驅趕一個人
啲曱甴知唔知個醜字點寫

曱近平比大家睇

即係點

屌巴打係咪尋晚 佢係咁叫九龍公園果條友？

圍裙阿叔

空白account多謝你解釋呀
原來廚房佬條圍裙咁靚咁乾淨架
原來廚房佬見到有人影相會翻轉頭架

係勿相認